咩心態? 寧願請個60+阿叔都唔肯請個30+南亞仔做實Q

阿叔擺明唔願郁, 叫佢巡樓我驚佢暈低

樓主南亞仔

唔係

擺明係種族歧視
曾經有做物管嘅朋友解釋，佢哋會要求外判保安公司，盡量唔好安排非華裔人士返工，原因係覺得非華裔人士經常偷懶，又會引埋啲同鄉在附近流連

無計, 鬼叫 你個種族比人印象唔好咩

即係好似
你見到支那人 會覺得佢係騙子, 劫匪...........你見到印度人, 會覺得佢係強姦犯

相反......你見到日本人, 就會覺得佢好文明, 好有禮貌

知佢地種族歧視, 但唔可以話所有南亞都懶, 講真肯做嗰班佢哋唔放假返足一個月都話唔使休息, 反觀其他阿姐阿叔要佢哋做多少少係咁嘈. 無奈膠層們唔理, 覺得非華裔就係懶

我都試過同南亞一齊做野, 發覺只要佢地係埋堆就會開始懶係撚咁蛇王, 似住自己送群成班係到

60歲等退休打緊風流工 離職機會率低 服務從性高
30歲仲有大把變化 點知你幾時唔做
請實Q有個人識行識走識用對講機電話夠啦 30歲想搵基層工種不如做倉 廚個類好過

呢個真 好多市區蚊形地盤保安都係南亞 夜晚經過成日都擔晒櫈仔三五成羣

LKF 果d全部南亞同黑人保安
華人想做都唔得

識唔識中文